［多圖］朗屏天橋啲文宣邊個做既！

除左佩服唔知仲有咩可以講
R E S P E C T

推

818

一定係元朗國白衫軍

8.18 維園見

勁 琴晚同今日

respect

在黑色地區有如此勇氣和毅力
Respect
係地下好難撕

818見

成條橋都係

個數字咩意思

邊個